仲差6萬！民主派眾籌制衡李慧琼！索取議會憲制運作資深大律師獨立法律意見

眾籌連結：

立法會內務委員會主席選舉僵持，過去數月相繼遭林鄭月娥、以至港澳辦及中聯辦口誅筆伐。行政干預立法、一國踐踏兩制，西環霸權赤裸人前！

西環吹哨下，梁君彥火速以公帑外聘資深大律師，徹底否定立法會內部法律意見。

李慧琼將利用這個所謂「法律基礎」，在5月8日下午召開會議自我裁決，僭建權力。這份法律意見其實也矛盾處處，當中更坦言這種看法可能造成主席濫權，我們擔心這份法律意見一旦獲接納，議會傳統及制度將會崩潰。

眾籌目的：
為了回應這份法律意見，民主派立法會議員集體聘請熟悉議會及憲制運作的資深大律師，目標於5月8日內會開會前，索取到權威的獨立法律意見，以補充及平衡這份法律意見的缺失。

眾籌金額﹕
外聘大律師費用大約35萬港元，民主派繼《禁蒙面法》後再度眾籌，希望集市民之力守住議會。22名民主派議員會先集資11萬元，餘下款項向所有香港人募捐，眾籌目標為26.4萬港元（包括24萬港元和眾籌平台收取約10%即約2.4萬元手續費）。

tuiiiiiiiiiiiii

外聘大律師唔係又李柱銘 余苦薇 av仁下話

Margaret Ng? 唔知

做足所有野

應該係獨立意見，即係同泛民冇關係既大律師。

Tui

咁都要眾籌？ 22個立法會議員每個月成9萬幾人工而家每人夾得嗰5000…

係咁急就唔好搞咩眾籌啦

推

有人估陳文敏

駱應淦係味

其實搵係歐美有聲譽既
之後比全世界知中共是但搵個藍絲就無視哂所有規矩

佢為公問問題，一般人有餘力咪幫幫手囉

人工十皮, 每人夾五千少唔少D

成班泛民咁有錢都要眾籌 On9

咁打官司法轉個頭無哂

support

今晚啲食飯錢都捐出嚟幫手

火速達票

建制人多唔會理你